家居上網

公屋，pccw 舊客，8月到期，
想問有咩promotion?

有冇PCCW?